不要說黑警, 試著說恐怖分子

有人要餓死啦!!!!!!!!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

聽其他手足分享話

過街老鼠比較有反應